tvb真係欠大多人既獎

睇到唐心風暴既預告 真係有啲掛住管家仔 其實當年使徒行者 一定係佢拎 但冇比到
再睇下當時唐心風暴真係好多大人物 對比現在 睇到預告見到啲人真係覺得好垃圾
越來越多人走
如果tvb冇比到馬明 馬明今年都有可能走埋

好似話個時完左約所以冇獎